depression cherry

搞咩呀你

i love cherry

聽歌。。

annoying orange

hey asshole hey

我仲未睇天能

同溫柔哥哥睇😂

操完野 訓唔著覺俾我秒回下你 (溫柔大哥哥feel)

操完野

做乜叫我

收線喇

我depress
真名真係叫cherry

Tells me some things I don’t want to know

幫你消毒